屌你老母而家東張西望講公屋

三個接受訪問 三個中文都講唔清 犀撚利

新香港人

無個講得正，返大陸啦
祖國咁強大

全部新移民，仆街

咪臭係
「無家可龜」就上返去住喇

死老公果件抵撚死

痴撚線
全部都大陸人黎

真係睇到都燥 大陸人就排到公屋
香港人就無了期等 論公平 本土港人最唔公平

幫幫幫 幫佢老母咩

屌 我地成家睇到都係咁講
受訪既人無一個係講得正

香港人又公平咩
不過依家上電視實俾返佢

死咗俾返一人有咩問題 個個都係咁㗎啦..

根本全部支那人搶晒公屋
每日150個

老公死得好

又係梁耀忠個仆街臭閪
落地獄啦屌

訪問d人全部有口音 死返上大陸啦

收皮啦東張西望

俾奶奶趕走 老公又死得早咁多 仲唔係大陸雞搵啲阿叔嫁過嚟香港

死得好呀 睇到心都涼
慢慢排啦新香港人

淨係睇到呢個
抵撚死啦
返上大陸囉
同埋，講清楚廣東話先再講啦

話乜野等7年先有，而家又要等7年。如果唔係佢呢啲大陸人，香港人洗撚等10年都冇咩，仲話自己唔公平🤷🏻‍♀️

屌佢老母 抵撚死 死番去住啦
死得合時 比番間2至3人出黎住 死得好

話唔定個奶奶就係知佢啲衰野先趕走佢

睇到燥

心都涼
死大陸婆

個老公係未知入住左會比人趕走 所以自己落去check in先

返大陸住啦仆街

大陸閪就係原罪
祝佢快撚啲俾人再趕走
訓街啦臭閪

重有奶奶, 照計都未係老到就死嗰啲

其實可以返上去住

夫之目前, 攪到激死個老公

agger

主持又係on9
問:有無後悔主動申報老公死左?
即係而家教人唔好申報就無事?

支那狗黎香港把撚
搶香港人資源之餘又奶共
仆街死啦

日日150個，起幾撚多公屋都無用

香港人都未撚出聲

講到佢自己好撚誠實。
就算唔報，到你入伙果陣都知你老公死撚左啦。

重新申請其實好正常 唔同去到入伙之前離婚可以分兩間？

唔知幾時到條大陸閪死啦

本來聽到死老公個個都覺得幾慘
聽多兩聽講句廣東話都講唔正就
支持房署嚴正執法

其實呢家東張西望真係愈黎愈過份
一味賣廣告都算啦 啲所謂既訪問 , 深入調查又係鳩既
唉

就算唔申報，最終都要佢老公簽名咖啦
tbb 真係

肯定心入面屌撚緊自己個老公做乜唔遲d死

蝗蟲係咁
最後你政府批埋綜援包佢一年去幾次旅行再加子女出國讀書 咁先會心熄

認撚住條柒頭梁耀宗個仆街呀
睇下佢係幫咩人呀

其實唔係重新申請，之前等嘅7年會當佢都係申請左單人單位7年。不過宜家單人申請要等十世。

祝佢繼續無屋住

可憐人必有可恨之處
最好話曬俾啲同鄉知香港係咁衰
咪撚再落黎

佢成功上返樓啦 你地咪傻

多謝梁耀忠

香港已經逼到仆街，d屋細到比狗住，仲日日放d低質移民黎香港，仲想香港人生多幾件？

所以起甘多公屋把屁咩

真香港人需要的是居屋

成撚日幫埋啲咩南亞狗大陸閪
屌你老母投你係幫真香港人定其他人呀

淋病仲話一萬億人工島起公屋，好想有香港希特拉出現，北方支那樣即刻種族滅絕。

現實係掉轉

正仆街

返支那啦

香港人俾大陸狗清洗番轉頭
睇下到今時今日仲有人含撚投票俾泛民就知

屌你老母全撚部都要死！支那狗！

支那人咁慘呀
俾人攞枝槍指個頭黎香港
仲要住公屋

仆你個街，地段又好又新公屋
又一條大陸人村
垃圾

全部都唔係講純正廣東話

而家公屋要搵個土生土長問既好難

全部有口音

根本上公屋都唔係俾真香港人住

遲D仲話拎啓德D海景靚地起公屋tim

好在無蟲蛋

返大陸 咪係到阻住哂

邊隻新移民咁好心機將頭46個comment downvote?

正常
唔係新移民窮撚同長者仲有咩人要住公屋？

屌佢

支那狗霸撚曬啲公屋
天滅中共

我幾時我有屋住阿

我仲同人合租炸

2人排公屋依家要幾耐

留返啖氣做化療啦撚樣